乜解究呢家渣打借錢仲平過稅貸個期？

借20－50萬36個月還都可以2.15% !?

有冇link?

費時比人話打手
但渣打個網咁借款計算機已經係
但你借太少就會貴P.A

推

假架

可唔可以講多d？

係假架

Apply完就唔係呢個價你

咁撚西？抵9 佢比人罰款

咁稅貸平時係咪都係咁

有啲真係做到2.x嘅
主要你借得越多個息就越平
借廿萬2年咪可能6%pa囉

咁佢咪撚上網整2.15%

我見幾間銀行都有信用卡現金套現
用剩低既額黎分期
好似好抵咁
冇啦啦幾間都係咁sd email 黎

咁屌啦 套現點會有咁平

我唔熟呢d 但citi 個app 直頭會幫你計晒
息幾多之類 citi 12個月好似4.5%

Exactly 引左你埋去問 然後就就話只有新客xxx級別先至有
然後reject 又可以問approval 比低啲
再reject 又點點點點

之後個TU差到仆街

你reject 佢 ，佢會比高d回贈
同一間行問唔會影響到TU

但係回贈高把撚咩～
佢都做唔到自己個rate

Hsbc信用卡套現 12個月都 4.26%
其實低唔低？
但係咪比起 p loan對 TU 影響大啲？

乜問完唔儲都會變差?